[AN/IOS][在地下城尋求劍姫媽媽[2]

Q&A

Q:邊隻起手最好?
A:奶媽(里維莉亞)/劍姬

Q:SUPPORT有咩用?
A:幫手加能力值同被動技

Q:唔夠打恩惠HARD升唔到人點算?
A:升3星打/升SUPPORT

Q:主線去到幾多話?
A:29話

Q:3星同4星有咩分別?
A:4星能力高少少,大絕唔同,BUFF技幅度都有唔同

Q:器有咩用?
A:爆擊&反擊

Q:點解升唔到最底果粒恩惠?
A:要爆熟練同點滿全頁恩惠

Q:7日果張卷係咪可以揀4星?
A:只可以抽4星,揀4星果張要課金

Q:唔夠體打關點算？
A:用哂D道具回AP, 之後爆石，10AP回一次，如果你KEEP住拎S,應該D石一路用一路越來越多

Q: 1*男主角有5絆，升唔升好？
A: 你可以試下，不過遲早一定會飛走，但點都要放佢入隊，後備都得，因為拎S條件係要有佢係隊

Q: 鬥技場同武器係乜？
A: 未岀，待更新

Q: 點樣升星？
A: 滿LV後將D恩惠升哂佢，咁就可以升，最多升到6星

Q: 點樣突破？
A: 6*升滿恩惠，再有絆就得？

Q: 乜野係絆？點先有？
A: 抽到一樣嘅英就會變成絆

Q: 乜野係白聖石？點有？
A: 賣絆，白聖石可以用黎換道具，
包括3*券

等巴打幫手補完

想問下係活動到打晒5關既新手訓練 之後送左粒英雄恩惠 果粒野有咩用

升6星同突破要用 唔好亂用

主要練好哂 原生四星 果堆角色先
其他睇技再練

50抽都可以無4星

我一開game送果次就中劍姬
之後抽左兩次十連都無四星 連補血都無

點解升唔到星 熟練同其他恩惠都升滿左

無錢 好基本啫，睇字都知 -1xxxx

眼殘

60抽得1 4星

原來有新POST

仆你個街 第110抽終於中一隻5星 團長 CLS GAME

5星

5*我真係未中過

原4*升星同埋突破都要用, 寶物黎

不如re..

咁少4*其實可以玩到邊?

點改game id?

咁多石

好似冇得轉暫時

劍姬同媽媽2隻都差唔多夠打哂normal關,唔要S某幾關既話
assist好少少既S埋最後一關都得

第4-10都唔幾夠打

團長？不了
亞馬遜

已經抽到第3隻4星團長
點解唔係4星劍姬BB 好想限界突破佢呀

兩單抽 兩四星

升恩惠

我唔會妒忌 1200 都冇見過虹色

可惜係重覆

重覆幾好啊, 可以突

1X抽 可以開未

全部assist都女神...

最好劍雞/奶媽開

單抽又中一隻

有4星已經好好 理得佢重唔重覆

我對眼盲左啦

好酸

4星團長換走邊隻好?
3星黑肉姐 0突
3星裝甲佬 可以3突

新手留名
刷首抽係咪打到有十連最好 抽到有四星為止

已經刷到第十次首抽都仲係得三星

係

抽到隻三星用拳狼好似好勁

唔想刷呢隻都夠你玩住先

遲早出4*版

冇野做 繼續刷先
冇四星不擺休

痴撚線，打26 hard boss
1突劍姫附加1突女神，開必殺打對方，都只扣幾千…

呢隻係魔法師定補血師黎架

請問媽媽係邊隻??

綠髮女人，4*

thx

both

想問下四星忍者開局係咪不推薦?
只可以劍姬或 妖精開局?

Both

依隻去到後期作用先明顯

劍姫/妖精係最好，
睇你有冇愛啦

劍姫幫你順利刷素刷錢過關( 快+高攻+全體技/單體 )
妖精都可以打，但最緊要係回血，佢都有範圍技但慢

有劍姫應該快成倍

抽唔抽必SSR劵好? 定等新POOL?

未抽過4星ASSIST 但3星有用嗰啲都升得七七八八

一開始有11連？點有，我死慳死抵先夠400糖有11連
奶媽招技廢過普通攻，正唔正常？
恩惠，絆有咩用？
求解答

就快遮晒

一開波打到2-5
3*奶媽一開始招技係廢過普攻
恩惠就係比你升能力 升到滿就可以升星
絆就係你6*後突破用

第一版有晒Q&A都仲可以做伸手黨

而家有劍姬 奶媽 莉莉 黑肉
岩岩中左隻4*命 換唔換走黑肉好

廢話d講句都係賭
之後會出新獨立pool定撈埋一齊
新野勁唔勁得過舊角
老實講有得揀梗係留到石用曬先用,但有時限

Thx

咁都係等幾日好了 29號好似係轉pool?

冇咁快掛
只係冇左補底

唔係掛
咁張必4星劵好難忍到手唔用

換把啦

10抽咁多次都係得一次彩光

金光都會有4星
我琴日張必中卷都係金光

仲有3個鐘就有得抽 唔知會唔會早返送個隻4星或者男主呢 好緊張

唔想升D 3星輔助 但係抽極都冇4星

除非D 3星有得突爆,唔係我都唔升D3星

升左張公廁女神3星上6星
有25%魔攻up
畀奶媽用

邊度賣兩星？

邊隻

抽唔到

想問器用有咩用？

第1頁先

Sor 睇到，我睇到器有咩用就skip左，原來係器用

屌男主

唉屌 我都中左男主 垃圾卷

唉 仆你個街 真係唔想玩

same
屌你老味4星咁多隻係要中唯二垃圾既

2 張4 星ASSIST ACC終於中冒險者，
4星 LILI

中命

中團長,本身已有
突1

命唔好咩

入左場冇得好似戰鬥女子高校咁換衫
睇唔慣劍雞著佢老豆件衫

命好唔好用
用緊黑肉 諗緊換唔換

後期打王好用
前期就冇乜作為

我屌lilyu凸1

打錢一次先得19800都幾少下

打hard 一場10600

VH最多27000 不過都好低機率下

送得一粒英雄恩惠 好孤寒

咩黎..點解我冇

第8日開始轉依個menu

九萬樣野升 每7日先送一粒
可能佢知道如果英雄恩惠咁易拎嘅話 隻GAME就好快玩完

其實依家佢唔岀新野，真係冇野做…
唔夠高層hard打，但冇理由狂抽野，
但唔抽又冇野好升
你格硬揾d 3*升我冇野好護

我諗我打哂boss以外嘅hard後，應該只剩返人物任最高果層，
一係過左佢，一係卡住

之後洗恩惠…

快d岀新野啦！依家已經留緊d回ap
之後100萬送嘅又有，
唔岀新野真係唔會用

hea打下lor
本來隻game就係俾fan打飛機唔係要黎chur

咪係，而且都未正式開活動，急乜，
作為打飛機用既GAME其實好超班，
而且仲會出埋外傳

首刷愈來愈難,一開頭送 320,變 310,而家變埋 300

有回血角過圖輕鬆好多

入唔到game 維修？

迫人課金

都估到啦，留左1800石

[member]團長咁快又有新衫[ /member]

好彩留石

1突4星男主打人都幾大力

佢咁出課到破產都唔掂喎

琴日抽哂

能力會唔會大暴走

揾緊來源…

我1400

好彩我都有400

因為就七日有張4星卷，諗住中媽媽就繼續，唔中就棄
點知真喺中咗

媽媽真係好好用 我放左果隻四星芙蕾雅assist比佢啲mp多到用唔完

但點解無得同媽媽交流

樓上堆新圖正到痴線

劍雞送突破 ？

留定石

大家放心
又有課長卷

自選個張？

七日劵

齊腳了

升好就頂黑妹

我估會有

點解唔係今日

如果冇隻人係咪會送埋

我諗唔會 佢寫到明絆GET
btw 如果時間問題就可以凸得滿啲角色 加埋成日有課長劵 呢隻GAME應該可以捱到好耐

課長卷堅正,如果今次出新角,可能支持下

我都支持左

ios有更新
隻game都幾好搵
課金榜第11位
睇黎課長卷吸引左好多輕課玩家

最強隊伍
艾絲 + 奶媽 + 莉莉 + 命

屌 幾舊水食餐飯都冇撚左啦

等夏日pool先抽

why not both

玩開GBF 出課長劵係要多謝營運

其實如果佢冇得換skin, 抽埋同一隻艾絲都係冇得上場

我都想入場有得換skin
睇唔慣佢著果套野

話說assist唔同星數可以同時上場, 角色係唔得? 冇試過

角色唔同星都只係出得一隻

有1000石 快d衝關拎多d石先 有6星劍姬但依家先12話 大排石拎

佢d配音咁齊 抵課

到時可能出埋劍雞外傳
又有石可以掘

其實72小時張4星卷400石 應該要早D課 而家冇左好耐

d新角咁正 我認輸課金

出新角你方佢唔再出咩

而家好多game都會定期出課長劵
而且效果好好 FGO, GBF, CGSS, etc
最少都可以課10抽補底4星

所以有錢嘅玩家可以唔洗愁喎

3點新活動

咁快有

邊度見? twitter?

6月29號3點

睇漏左,29號 SOR

聽日7點有英雄恩惠drop up

半澤.jpg

係咪聽日送３０回體餅？
逼人燒左佢咁款

回30體定係送30個

送幾多先
30體打一場就冇左啦

30個土豆

琴日的起心肝係咁玩 而家隊野都過得去

我果隊仲差隻莉莉先齊隊

課課佢啦
呢隻game值得課

搵隻3星頂住先

以為打飛機GAME，點知神GAME

洗定個屁股做老屎忽先

打主線／素材其實3 星好夠打，
當然之後D難關唔知啦

睇頭先巴打PO啲拆解包圖
活動送滿凸3星

所以留返啲料可能仲好

為左可以AUTO VH素材，
要投資下，如果唔夠打

仲可以點執

抽劍雞同奶媽

主要係要抽媽媽 有3星可以升住先當純補咁用
4星個隻就可以做埋打手 同3星係兩樣野
劍雞3星升上都已經好好用 一樣有aoe 雖然能力上差幾遠

真 男主角

求之前有巴打POST過個個日文角色評價網 搵唔返

差隻劍雞就齊隊
可惜仲未有

3星莉莉同團長真係同4星差太遠,可以既話都唔想升

4星團長技一係咪高確率穿透？想問下穿透左仲會唔會俾人反擊？

係,但穿左應該同俾人反擊冇咩關係

THX

原生2 3 4星個分別除左個樣 唔係得能力值同必殺技咩？
能力值黎計 其實升3星都ok 因為3星會易突過4星 4星突1已經難得 但3星突滿 能力值會高d

普通技都唔同
3*莉莉回血同解debuff分開
4*莉莉一招過

有4星唔用 用3星咁傻

3星突滿係勁過4星0突
但係無課要抽到咁多隻相同3星都唔易
依加個pool細先易d

4星男豬換走3星黑肉姐好冇

實用=黑肉
要J=男豬

媽媽呢? 3*同4* 技有冇咩分別?

4*有大範圍技,3*冇

咁仲應唔應該升

技能有分別
必殺唔同
另外技能加乘都都唔同

都升得過

你冇補就要升

其實你可以考慮將d 3*絆賣哂佢，之後換3*券

我都係咁
命 0突
媽媽，劍姫，團長，女神assist，各1突

利申: 0課

賣左5個3星團長絆夠換1張3星劵
利申:冇4星團長

換3*券真係好扺諗

呢個情況第七日應該換劍姬定媽??

第七日係抽,你望就望唔好出重複

唔撚係掛
一陣中又團長真係棄GAME

我換完d3星卷真係抽返3星

團長都唔差呀，好過男豬

岩岩換多2張,又係3星
總共抽左5張

連係邊賣都唔知

右上,所持物

我應該升assist上6星先 定升突左果D先？英惠太少 唔知點分配

突1要幾錢

咁樣配support 有無問題

唔知劍姬係咪都係29開始up

會抽到四星？

會

自己試左 係會抽到架

得我唔中

想抽埋隻莉莉,但3日後有新pool

我四星得劍雞同命,去到18話KICK KICK地,有一千石唔知而家抽定等新POOL好

邊到睇有咩新人抽

張7日卷係咪無得留到出新野先用

點解你地咁多石......
儲極都儲唔到第2個十抽
主線又打唔過

升下恩惠早期實夠打

唔知係咪留係箱唔拎就唔限

打下經驗關先,多左血就過到主線

箱有限日子
同埋你唔知必中卷包唔包新pool

你劍姬幾星 集中升佢先

我係打左恩惠先 升恩惠差好遠
我頭幾日都係打恩惠同打錢 升哂做4星先

我strong hold

差咁遠 咁我唔升3星住

你唔夠打3星都要升 升4*好少錢 唔洗慳

睇下邊d3星囉
團長同莉莉3星我就唔升
團長3星3技=4星1技，仲要少招aoe
劍姬3星我見佢只係技冇咁勁都照升

得1萬9 RT
分分鐘20薯餅都冇

其實要retweet邊個

如果係拎出黎先開始例數30日，都頂到2個月左右既

寧願而家突破滿同一隻仲好啦
抽隻新既又要由頭練，日本推特有社長大人滿破貝爾 破３莉莉

儲左８００石 諗住今晚有feel抽埋佢 睇下可唔可以 突2 3 劍姬/貝爾

非洲人又唔係課長都冇得揀 點都要升3星
到抽到4星最多咪升過隻

700就ss,設定都係咁低既咩

就截止
仲係1.9萬

冇喇冇喇
最黎7分鐘仲係1.9萬
得10薯餅喇

打2舖都冇左粒薯餅啦

夠2萬有20塊架

好似夠左?

即刻開白巫女

但有分前後編,唔知點玩法呢

真係唔知點玩
刷刷GAME唔得 玩一次就完又係死

留左800石 等聽日恩惠up 再諗繼唔繼續抽池

仆街 7日卷又中佢 我想要劍姬 我應唔應該將團長上6？

恩惠可以用石抽？

爆體打下話

why not

星期二開1個鐘

我升左2星LILI同3星媽媽上4星就停左

團長都幾勁呀 除左劍姬 綠毛之後到佢啦啵

升

留左幾個薯餅，等聽日喪刷VH恩惠

大家過哂NORMAL嘅人，
儲左幾多錢同石？
我依家190萬，1500石

比D恒心，一個鐘不停打經，一個鐘不停打錢，用薯餅

之後用哂D恩惠/經,谷哂落劍姫到

果然深夜抽先易出4星 破1莉莉 原生三星20%力比劍姬用

想問下 二星既人升唔升好

盡量唔好

190萬

20%力？

如果成日死搞到拎唔到S先升啦
我莉莉support都係3星

團長好野黎

女神個效果係唔係無得疊?

你都冇得擺2隻同稱號既4星ASSIST落隊啦

如果有媽媽 使唔使抽莉莉?
見到媽媽回血扣好多mp

玩左3日 0課 暫時都好夠打 未睇過動畫 得閒煲返先 但係d石都挖哂咁滯 薯餅都冇乜了

有知巴打知佢招技係咩 同用落邊隻好

19938
差60幾人RT就有多10薯餅

RT係邊到睇？

幾時deadline

都要抽到先得嫁

琴晚完左

準備打新活動關 基本原生4星 沖哂6星
練緊 偉爾夫 同 堆 原生3星
其實有冇方法分原生 3星角係咩樣
我超級混亂又冇地方睇

睇角色title

我d support仲未6星晒

原生 3星角

3星艾絲 4星團長

【訂正】
期限を6/26 23:59とツイートしてしまいましたが、正しくは本日6/27 23:59までとなります。申し訳ございません。
現在、28,871RTであと1,129RTでジャガ丸くん30個プレゼントとなりますので、引き続きよろしくお願いします。
#ダンメモ

變相開多日

始終都喺原生4星好

通常官方見勢色唔對就會調整

開多日都上唔到3萬
當袋20個薯餅算

今晚完 爭千幾個 應該得掛

而家
20,203+9,020 =
29223

點都會送30個土豆君

唔識揀咩輔助

劍雞用3星女神大人(+25%力果隻)
命用4星loki(+魔防同高敏果隻)
媽媽用3星公廁(+25%魔力果隻)
莉莉用4星公廁

預左會做數

隻6*冇用咩

邊隻6*?

一開波送個隻4* 我升到爆哂 全體+10%力

你得劍雞係物理打手
3*+25%好過得自己受益15%力
命都係冇力架喇反正
莉莉同奶媽都係魔攻

3*同4*有冇得疊埋加力

應該得,你入場試下有冇2個icon

冇 得1個 個3*+力冇左

sad

想問下有無資料網可以睇曬所有support既技能???

曬卡曬資源無乜作為
等我曬下知識

經過測試
assist重覆功能會只套用最高加乘,即單體加力同全體加力只會食到單體果邊
而assist+buff既話2邊都會有效,但係buff只會睇原能力值
即係例如assist25%+buff75%既話係原能力既200%
唔會係125%X175%咁so

而家d game都係咁
好少畀你2邊乘,多數加埋先乘

仆街升爆左隻6*唔用咪好哂

照用囉,4星如果你遲下有得突既
5突好似可以15% buff,高攻好多,應該條大數會好過25%

30薯餅

2 星升6星用莉莉定媽媽好 抽唔到補

有薯餅就有錢

斂姬由2星升到4星係唔係廢過原生4星 將來抽到4星原生斂姬係唔係可以取代原本個隻?

我都蝕左 升左4星女神上6星 原來3星加仲多

有冇課過金？5隻原生4星
隻6星遲d比抽到既其他人都得

原能力計唔計埋assist? 同埋想問好耐，第4個位support有咩用？

4*卷 + 11抽

11抽6 4* 我建議你買下六合彩
巴哈有人8抽4 4*

assist同buff都係用原能力計,即面版能力
如果assist唔係入場buff顯示而係直接平時加係面版度既話就有得計埋,可惜

support位估計以後加好友用好友既人

仲抽唔抽好？

冇4*艾絲點可以停
不過最好等多2日

白巫女前編29號 下午3點出(日本時間)
後編同劍姬英雄憧憬訓練送絆一齊出
估計只限有4星劍姬先打到拎一絆

有原3星奶媽 升唔升上5星好 抽唔中4星奶媽
另外除左劍雞 有隻原4星既命同男豬 升邊隻上6星好

why not all

冇恩惠 不了

睇下今晚個掉率如何

Assit咁配啱唔啱？

角:團長，劍姫，媽媽，都1突

命0突

assist: 女神1突
loki，爆擊果隻，0突

真心命真係冇力，真係貪佢debuff技
命用必殺都細力過劍姫

劍姫要勁一定係開buff，團長開爆擊buff，
咁樣打角色任，部份72lv尾wave都可以秒

點解你地咁易抽中4星
4次11連0 4星

佢抽左你果d囉

請問30隻土豆點先拎到？

未派

洗唔洗完成D咩？

我搵到時光機再答你

今日打素材出2粒英雄比我
出多2粒黎就fatfat

仲有土你老母豆

點睇都係薯餅黎啦

24關hard個boss，
我竟然打到佢50%hp,我已經覺得好叻

完全唔撚平衡

劍雞打萬4

100万DL突破記念キャンペーンですが30,000RTを達成しましたので、虹水晶50個とジャガ丸くん30個のプレゼント決定です！ ■プレゼント受取期間 6/29(木)0:00～7/5(水)23:59 ▼今すぐあそぶ▼ #ダンメモ

我隻劍姫打岀過2萬9

打咩怪

開波

唔出喎

6/28(水)にアニメ「ソード・オラトリア vol.1」のDVD/BDが発売します！ 発売を記念して、6/28(水) 12:00 〜 7/4(火) 23:59の間にログインした皆さまに虹水晶×10個をプレゼント！

啱啱開始姐

3場出2
爆石刷都底

0既兩倍....

5場 0

十幾場仲係0

11場都冇 ,唔急用唔理住

我明

機率奇低, 十幾埸唔出

唔好浪費item

我5粒

10場都無

平時就咁打反而仲多

用左10粒薯餅, 1粒

點樣有?打怪?

打恩惠關,最好打very hard

長遠計加倍時段打係最好
開始到而家不停食餅auto

Agger
尋晚跌左三粒
頭先打左5場都無

巴打們知唔知下面要我做咩

1日1-2粒都唔洗點理,齋消體
有機會先刷下咁,唔會點特登
冇話up得好明顯

做哂daily quest
開經驗關打一場啦

原來係咁
Thx巴打

做哂所有DAILY MISSION.唔計幾點-幾點LOG IN果D

打到尾都係5粒 都唔知多定少
我冇停過

我急用都唔出

好似打左14粒
無記錯之前用剩4粒
最衰無睇左先

14粒咁癲
我打左成粒鍾得4粒
仲要手動
只係停過10分鐘
已經係用劍雞狂秒

30場一粒

第一場已經有

懶得手動行,手動玩左幾場轉auto算唔會差太遠時間
運氣去錯地方 抽運麻麻

Auto左2場見佢地on99唔開全體技
都係自己控返

要狂用餅洗AP好易冇哂

玩到38rank 抽左唔知幾多個11連
原4星淨係得綠髮 忍者同隻assist 3個
re唔re好

你re 不如課隻 自選4星卷好過 攞隻劍姬

Normal 10-9 應該點打好 係咁暈

秒秒秒

覺得唔夠打就升下恩惠

3星加4星都升哂 係無突破

有無補血？
無咪打住hard嗰啲拎石搏下都好

劍姬莉莉奶媽 仲有一隻要團長定命好

你隊team係咩？

團長
通常都係開buff再aoe就完

加埋團長係最強隊 好似係

4星團長 3星劍姬 仲有另外兩隻3星打手 無補

隻game啲錢同佢耗電量一樣咁大

有七日卷，等廿九出新野先抽定宜家抽？

等多2日姐
如果你急要咪抽

起手個十抽係莉莉
之後四定五次十抽得一張4* ASSIST
岩岩張七日卷又係4* ASSIST
要繼續靠3*劍姫打 留返千二石 29號希望會有冒險者用下

有冇莉莉/媽媽? 2星照用 補好重要 我放兩隻
劍姬升做4星先, 升哂恩惠升最底舊野係升星唔係突破, 突破係6星升滿恩惠之後

我總共50抽都係得劍雞同命 原四星
Assist仲難抽啦 師傅
打到第幾話？

assist得幾隻有用
剩低嗰啲都係用嚟開服裝

玩左7日啫 唔駛咁急喎 慢慢玩啦 我依家每句劇情都睇哂, 有D動畫無既都有配音, 好正
而且Assist萬用D, 你抽到新冒險者都可以用落去, 唔怕升完會哂

兩隻ASSIST係 +全體物理耐性同魔法耐性 見人講好似麻麻地
不過刷依個莉莉都刷左成日 都會繼續慢慢玩 依家打到N21 唔知去到邊會唔夠打
我玩左陣發覺唔記得晒D劇情同某D角 要搵返動畫黎睇

30日果張係咪任揀冒險者??

我打到N22已經好難S D三星唔夠血同防頂

想問2個問題
buff係咪過左版就冇哂
debuff/buff可唔可以疊?

好唔公平的
buff過左版就冇哂
debuff過左版仲係到

debuff/buff相同類型不可以疊
例如: 角色可以出加攻buff
assist 加攻buff都可以同時有

但如果兩隻assist 都加全體攻, 只計其一
但可以一隻加單體, 一隻加全體

debuff過版好似都會無左
係異常狀態就會keep

一難拎S就去打恩惠同經 盡量第一次打就拎S 唔係就浪費體力打多次
升3星做4星頂住先 3星上4星好濕碎 再唔係你升莉莉上5星
我因為有4星劍姬 我係升做6星先開始打主線 就係確保唔駛重複打兩次

莉莉同大叔仲有兩隻垃圾assist唔知仲升唔升上去好

唔係原生4星 我最多升到4星 不過我得兩張4星 所以好快升左做6星

thanks

29號如果有新(勁)4*,
大家會all in 石抽嗎?

有就all 留嚟做乜

新game前期d野點勁,過一排都係
唔知d能力會發展成點,未卡關都盡量唔抽住
應該係

18-8 18-9 係咁死人 拎唔到S 有冇人試過拎隻6星劍姬入去單挑

同意 所以我一直留石等抽新野

未必會all in咁誇 抽到想要既就收手等下次 始終打哂主線唔知佢幾時再出

收藏癖

例如係希兒 琉同新艾絲 我依家有2000石 到29果陣可能有2400 如果抽中就停手

深夜十連中埋王族妖精
原生4星無課抽中曬 而家劍姬，莉莉突1

深夜即係幾點 我唔貪心 淨係想要媽媽

我都係岩岩見凌晨先去抽十連。。。。好少一４００石就抽 ＨＯＬＤ左一兩日突然夜晚有ＦＥＥＬ會出野先去

可能棄game都未岀

4星得劍姬同男主 男主用唔用得過 硬係覺得佢6星都唔係好痛咁

點睇3隻團長
2突啦

N22難左咁多既 比佢反死晒 21都仲輕鬆S到
莉莉以外3隻都係原3* 唔想升佢地上6*呀
去番打H等29號抽野算

點解我都係夜媽媽抽 廿連都係得個吉 全部三星

日服大佬

新手留名
我一開game就剩係瘋狂downloading，乜都做唔到，有冇巴打救下我

d數值高到

隻奶媽仲大力過我隻男豬

算啦 唔關時間事 同一時間打英雄恩惠 有人打14粒 我30場得1粒

咁多位巴打 小弟岩岩快快手禁錯 唔小心 研究咗個bug出黎 我又冇爬文 唔知有冇巴打講過
呢個bug可以幫到早期唔夠資源 星升既巴打
話明係bug 驚唔驚比人封ac就睇你啦 （ 我都帶定頭盔先啦）
一開始入練熟呢個畫面先

跟住

跟住出返黎會見到爆左lv 就入去張佢升個星數

最後你會見到升完會變返之前嘅level

我3個ac一齊打 過60場 先大約得5粒 diu佢老師仲話up 真係伏9人

唔得喎

點先打到恩惠既hard 我升到全隊爆lv都打唔過

有冇補 仲有輔助可以升

得1隻補

用3星升恩惠打

已經升哂 係升唔到最低個個

升埋support恩惠

解全升左劍姬上五星同敏耐 開群技打

唔夠打hard恩惠點上5星

劍姫每wave都先用技加buff給自己

我自己用10石續關 過左一次劍姬升左5星就可以狂點版

又或者升左堆兩三星先裝同人

佢hard都唔夠打,點唔滿4星果版
10石續完都上唔到5星

佢要升升d assist先 太低星同lv 或者推住主線先

我用緊note5 可能android機先得 ios可能唔得

1400 石唔係684羊咩
Google send email 多謝我課左88 usd

發夢
684應該係港幣
從來唔會有咁平

9800 YEN喎，你係咪轉左HK ACC登入，港紙黎喎

點睇都係684羊喎
Diu 算當支持下

hk ac

有時係有呢D BUG，我都唔知點解，
下次小心啲啦
邊會咁平

係會咁
currency symbol有時懶會固定

禁入去正常都會見到正價啦

建議巴打用依個原因申請退款

呢pack 都叫中左2隻4星

眼尾見到係雙位數字已經禁左掣

直頭要告上法庭啦

我都唔得…
an機

你按左兩本書後有冇按確定？
你話升左星後會變返原本level，
即係幾多lv？1lv？(你cap圖比大家睇下ok嗎？)

佢最底張圖咪cap左 變返lv1
不過講明bug 可能係咁啱 唔係次次一樣

未必得啦 Google play 會有show最終價錢 我本身都以為咁平 但google play有show返啱

我果隊同你都似
首先，莉莉入隊 雙補
然後，升d三星上4星 呢d無得慳
最後升埋assist上3星
我都係單劍姬起手 都同你卡過係同一個位 一定要升其他上4星 遲d你打hard very hard 中小恩惠會好多 唔駛驚

唔好意思 原來我柒撚左
係禁自己部機既退出 唔好禁左下 禁左下係唔撚得
呢家都用緊

成功單挑18-9 但唔記得帶男主拎唔到S

有冇人過到hard 24 boss？

得左！但恩惠唔夠係升唔到

依家係咁升緊啲3星

咁都搵到bug 勁

好想要媽媽
原4星得團長同鐵匠

係阿 前提要爆哂恩惠
呢個bug仲可以將你隊野爆lv入場 能力值仲要係緊返爆lv 不過過左1關之後 會變番原本level同埋好似吸唔到經

其實 咁岩想睇下升爆隻野要幾多錢 跟住見到勁貴就退出唔升 跟住就冇啦啦 發現咗呢個bug

Ios表示唔明白
係咪入去 熟練果到 按咗經書
按左下角退出 就唔太明白

已經聽到條八婆把聲

就黎冇錢，又冇土豆，可以點算

今晚11點派薯餅

ios 應該唔得 因為部電話本身冇返回退出個制

夠薑嘅話可以爆石回體

又土豆 你咩地方人

已經燒緊石來打錢關
唔夠錢可以推主線 有關卡 獎勵係錢

我都搵到個.. 以前打關第一版比人秒左隻補 嬲得濟閂左隻GAME 過一陣開返重新打過

其實巴打你呢招唔錯喎 反正ai每次打人都唔同 可以用呢招 刷s喎

好憎佢

推主線太消體，效率低

即係連抽野都分埋前後編

而我試過幾次 打到既野係無變 本身想睇下可唔可以用黎刷英雄恩惠

百合妖精 腹黑主神

慳番

狗也不屌

之前係咪有巴打話29號出新野 請問邊度睇？

2星人易限界突破應該都值得升黎玩

2星突都要英雄恩惠就打死都唔升
睇資料好似3星滿突先等於4星1定2突
齋睇能力

今晚就唔升住 睇下隻百合妖咩料先

1星限界突破唔駛英雄恩惠 巴哈有人升左1星女神上6星 用左90萬

無人要我要
百合妖精係我既

整合文

留名
玩左10日到
諗緊抽舊pool定等聽日新pool
舊pool少角比較易中突 但又有新女角

佢好似分開出 如果你急就抽舊pool
我留左2400等抽新女角

唔知隻女角勁唔勁呢 但又好想抽中奶媽
諗緊而家抽好冇

唔差在等埋聽日

而家先發覺每日打既恩惠每星期都係同一順序
咁固定星期二打英雄最後數量會好唔平衡

開其他是常識吧

如果係輪其他種類既話就唔駛突登自己開

4星都抽唔到啦 驚咩中新角

聽日之後冇左保底 輕鬆11連全2星

可能唔係保2隻變保1隻
或者繼續期間保2都唔定

姐係聽日開始就無左11連抽2隻3星或以上

想問下 宜家有劍姫 奶媽 命 黑肉姐
課金卷應該換莉莉定換劍姬突一好？

劍姫

聽日冇三星補底

無保底呢個真係 唔會抽到2* 其實中4*機率大好多 但依家4星真係唔靚

想要報喪女妖多D

重有2個鐘頭就有得抽新野
不過驚會伏

唔係晏就3點？

原來係晏就3點
我以為聽日就係

後半到佢都未定

冇奶媽姐姐

有莉莉仲洗唔洗追奶媽

媽媽一技回滿咁濟
三技痛到仆街
冇野代替到

要。。 要屌你老母先

最好2隻都有
莉莉回血
媽媽輸出

淨係差隻4星奶媽

35rank
大把石掘怕咩

重有2日就有7日卷
希望到時抽到奶媽啦

如果係混pool咪仲難中

有劍姬同真扎。。袋住先唔追奶媽住 睇吓新pool啲人點先

100萬dl d野開始送,薯餅,英雄恩惠 50石

３０粒黃豆 突然間冇野要肝

ｄ朝助卡曬彩珠恩惠同錢 升到５星算

聽日就有活動肝啦，可能

3星媽媽招三技係加10%物耐, 差勁遠

其實團長招2技係加咩

爆擊

得43張卡，抽11連都可以有10個係絆

三星得幾隻勁
D技廢
補唔補都係咁

錢關隔2日先開1個鐘

好過中2星啦係咪

交流到多左百合妖精個影

屌那星
以為錢係俾人打足一日 原來得一個鐘
搞到miss左

究竟抽唔抽好 差團長

抽

聽日先啦

岩岩又儲到400石 抽唔抽好

唉屌 手痕抽左

咁睇唔開

抵死

又係時間爆薯餅打錢

第三次十連0 四星

第三次姐
多過你都無大有人在

啱啱連續2場VH恩惠都跌英雄之恩惠

抽左60次定70都係得隻4星命,RJ到
3星狼大技都打3千,佢打得千幾2千

4星男主好唔好用?

有團長媽媽同劍姫 搭隻垃圾3星狼登腳 等聽日新pool 新pool除左妖精仲有無4星？

冇人知住，我都想有

1200石坐等聽日3點

之後貝爾會唔會改勁
話曬主角癈到咁
佢有冇可取之處

哩隻驚真難草石...400石至十連

換件衫就係新角色,點解要buff?

覺得命同男主都冇乜用 2隻都廢

命起碼減到對面力敏
主角就for打boss解成就

去打恩惠成日都唔記得揀返VH 狂晒6體

新手咁樣開波得唔得

Ok 但要抽綠毛補血
唔係去到後邊好難打

如果可以BUFF下招英雄願望會好好多

升唔原生3星狼上5升好？不過我覺得有啲廢

訓醒十連無4星艾絲
換左兩張2星保底
第2抽出左4星男主
係咪放置play唔升好

你地打錢會打邊個難度

如果你唔覺自己好運既話就打hard

打得快ge緊係vh 效率緊要d

3星aoe揀命好，定洛基個地精好

命邊有aoe
我隻四星都擺埋一邊無乜用

後期唔用命喊出黎
神角黎,冇佢應該幾難打得嬴29-7

邊隻叫命

招野太弱
真係英佢老母雄
男豬而家都廢事出,情願用團長尾刀/加爆擊

呢隻game好多bug

課左都退唔到

石又食卷又食

點解退唔到?
ios好似唔難退

命一技咪AOE

1600石,留名等爆死之後棄坑

錢關有小中大兔
小400 中1800 大5400
N 6耐 5000
H 12耐 5中4小 10600
VH 24耐 8中1大 19800
如果全部min pay就H最抵
不過只要VH平均6場出多一隻大兔就已經多過H

絕+影

4星咪冇，但係我3星有

降攻同速

一陣保底pool完之前抽多次先

係喎勁奇怪，3*命1技係aoe
4*變左單體，仲要冇力

得2隻新
抽1個十連算

我都係用命，不過真心對方暈/鎖/爆擊奶媽，一樣收皮。
我要幾隻一突先羸到，
主要靠劍姬輸岀

慘撚過食屎

40抽,得1隻4星,仲要係LOKI

而家變左11抽保一隻3星

佢連呢個event 都係全配音

10 連中唔到新角中左劍姬
而家兩個ACC都係2冒險者2 ASSIST，兩個都有劍姬
一個剩1600 石，一個剩950 石

不過送死妖精開心過千妖精

究竟呢個POOL有咩4星

4星劵都係舊圖,唔會真係限左pool掛

有無人黑得過我

有酒神仲點算黑

30抽 0 4星係咩玩法

唔係出泳裝咩

3星咋喎 勁既？

30抽中得隻團長

唔敢抽....等數值

咪有得睇

同你差唔多

返緊工唔得閒升

得20關

四星保底中我唯一四星冒險者

打完趺得88粒細 24粒中

係咪又有乜乜UP 時間

新果隻女角勁唔勁

後篇先加咩hard,very hard掛

我肯定佢地調低中左4星機率 明明頭三次十連中劍姬媽媽同團長

後篇先趺大

同奶媽差唔多,不過冇回血,轉左招單體魔

暫時光屬好似得佢1個有

83細27中

但如果唔係限定角真係唔明點解要而家抽

請唔到畫師,就執

錯post

死妖全體弱攻，全體上物防
被動加器用加耐久又幾實用

岩岩20抽0 4星已經諗住抽多次棄坑 點知第3次10連中左新角

免費入住頂第4格個位

抽到新果隻男神 三星

20%全體睡眠⋯

4星洛基有咩用?

大爆死

加敏同魔防,我用佢黎放落命度谷敏減王攻

我out撚左垃圾3星媽媽，用佢做魔攻位算

八百石炒哂

死妖就咁睇幾實用d技

大家洗任換絆嗎?

都冇野做
唯有刷

突一次送英雄恩惠,應該突一次

40抽乜都無
主線都清唔到

真係去搵劍姬打食人花個到
咁伯特去左邊

4星機率重調低真係唔洗玩 本身已經難中

40抽 冇4星 垃圾驚 唔撚課啦

剛剛800石抽, 中莉莉
順便試下巴打果招用bug
成功升到1LV 6*

然後, 原來1LV升到60LV, 食書只要$60000咁平

D資源多到, 1一抽到4*, 可以即刻MAX LV 6*

想賣左D 4* LOKI絆
唔想突佢

有乜bug

去用書升熟練果到，之後按完d書唔按確定，用手機的back退岀去，然後就會見到升左lv但冇扣書冇扣錢，如果升哂恩惠仲可以升星
不過升完會變返原本level

抽咗40抽 only 重複4星莉莉 同 新男神
仆佢個街咁就千六石 倒咗落海
我要新角啊
（3招魔技+減魔防 我想組魔法隊啊 ）

屌咩又團長，第三次中喇

有冇諗過，用咁多體打得d碎去換絆，
不如用d體刷恩惠？

1600石中4星assist都唔中新角

7日4星卷中男主唔想突

3200石抽+8張金眷+7日4星
4隻劍姬

其他4*呢？

4星突3

50抽0 4星

新玩果時 刷頭20抽都有其他
本身冇命 冇男主角同LOKI 一直忍石
一直存石到依家 以為80抽實有新角
依家難出到爆炸 肯定改過機率

本身都係得2%中 連中3次4星先唔正常

3%

係咁中4星 assistant 但又唔中最勁果幾隻

保底唔係3星咩？

4*得莉莉同男主 係咪應該刷晒依家活動D絆

如果唔見人用4星劵中新角,咁就唔洗留張野

4星淨係得團長

40抽得綠毛
7日登入就劍姬

40抽零4星

角:
劍姬1突
媽媽1突
團長1突
莉莉0突
命0突

assist:
女神1突
eina 0突
loki 0突

利申: 0課，得返3xx石

角:
劍姬0突
媽媽1突
團長0突
貝爾0突
命0突

assist:
女神2突
鍛造0突
loki 2突

利申:準備課

認玩喎 巴打 果然學以致用
我都係咁話 D料多到直升上去 都唔知幾爽

你都幾-6喎
仲要0課 試下去買六合彩

咩料

哇 我屌你阿

你都係想俾人block姐

屌

七日卷

我地REPORT佢 外掛抽野啦

0.3%機率....

屌你老母嬲嬲地去抽多次先

冷靜D

完全同user name不符

課完35抽,0 4星,之後賣晒d絆抽埋最後2張3星卷
中多張命
課金緊中伏
咪畀錢地城

h22開始auto唔到
d兔係咁眠

我D野全部4星未進

蕾菲亞係雞係公廁

屌你老母800石2 3星

你地十連就3四星 公平咩

得佢一個姐, 唔係我地, 我地有3 三星已經盡啦

我都係40 中一隻乳神 想賣

屌 岩岩賣絆 換2星卷 中左隻4星

ios好似用唔到

咩bug 講多啲

3星卷真係中3星

補用咩？

有邊D 3*你地覺得可以上6???
無4*去升

劍,回血果條友,狼人都得

而家有奶媽同劍姬4星 如果有課長券 簡邊隻4星好

wa diu....

究竟隻面具男點先勁

狼人我用緊好似無咩用咁

對腳著火果隻好勁

狼人同黑肉妹都係打BOSS用

矮人都唔差
有aoe有可以做坦

矮人平時衝關用都得,係做坦冇挑撥差緊D

有冇人翻譯下佢招技咩黎

講咗幾撚多次
都話加爆擊

四星得媽媽同團長 黎緊7日卷好撚驚中重複

掛20關拎細石好空虛,好浪費體力

打19

拎黎換錢都好

中石當佢唔加價要千一，而家唔打定，下半可能收得皮

要打細石先,下半冇得打細,中機率UP,好似係
即係要六百粒細,但1場19試過10粒細

十一抽

Normal差29-7未S
Hard差隱形佬同歌利亞未S
當爆機

家下睇好似都係要中,細石
打19,20都冇咩大分別,睇佢心情多少

活動1-4第一個咩條件

帶埋隻報喪妖 擺後備都得

矮人個樣太7,用唔落 升到4*冇心機

我應該用男豬定團長好？

應該抽埋果400石抽劍雞同綠毛
2隻都唔好入

今日埋單成績,273細,122中
睇黎都唔係好難

抽晒d石 得呢次有四星
7日卷中全體加魔果隻女神
沒有媽媽的第七天 晴

個肥佬有得突三升唔升好

有冇人今次無抽 繼續儲石
希望下次 7月6之後 佢會再出新野

今日50抽 無中過4星
全部都係呢d

2000石凍過水 痴線 d機率低到

我都係
根本唔係全team 原生4* 3突以上冇得S

我最勁係扣到佢50%

得返400右石，想留返下期抽4*

我就係留左400石

買左好多年都唔中

又一次10抽食白果

賣兩星個位係邊到㩒

1600石4 3星

右上設定>持有物>絆

除咗首抽同4星卷中4星，之前80抽都零4星，留下次

除左首抽 開game到抽過一次10抽 希望忍到手等下次

最近廿十連保底都不如。。。。。

追post啦 我前面有講 p19
ios用唔到 因為手機冇退出制

4星劵

好過男豬嘅

咪當係加BUFF用

今晚就有7日卷

送石

中男主

之前個ac中左男主我先再刷過 今次唔好啦掛

送30萬送石

更新完機率真係低左好撚多, 抽左幾下10抽都係得保底果隻, CLS

呢隻game 玩左一星期 都係變返有愛先玩到落去
冇愛就係咁先

想問下其實個活動值唔值得刷? 如果我主線都未打晒應該繼續打左主線先定係刷活動好

其實個d恩惠石係咪淨係可以打event個到拎
無中型恩惠石升個d 4星角
岩岩玩event既hard都打唔贏
明明已經爆lv
定係打normal都有機率出中型個d恩惠?

實測,cp16lv 女神交流任
剛剛試左
先講明,正常係唔會夠打

我打到wave2全滅,
佢wave 1,2都係劍姬

我team首發:
劍+奶+團長, 三隻都+1
莉莉 +0

後備:
命
1* 男主升上去既垃圾

assist:
女神+1
loki+0
eina+0

wave1:
莉莉最先死,
毒唔到
打人唔痛
對面打過來都幾痛, 但未到boss level, 冇暈冇鎖,
攻擊力around 29-7 normal boss的80%, 會反擊

打過來, 如果唔用命出debuff, around扣800一下
debuff後, 5xx-6xx

莉莉死後命頂替
奶媽回血
可以順利唔死捱過, 但用了1X round
奶已經冇MP

wave2: 皮已收

打normal有機會出中好似 不過唔多
打唔贏hard應該係英既問題 你升哂恩惠同lv未

你用哂D道具(薯餅之類), 衝到你條team夠勁先
你打經又好打恩惠又好
然後衝主線(主要係因為有石)

活動應該唔難刷, 但下星期後篇難講

如果唔用道具, 打到2046你都未打爆主線

用緊4星命同蕾菲亞再搭3星亞馬遜姐同黑長直3星個2隻爆lv同恩惠

應該夠打主線架，主線解落去就會有石

打主線有D, 但其實D報酬會仲多,
你靠主線報酬, 應該夠係將一隻4*上5*

過normal 全部要幾防到

冇咩留意, 其實28,29boss真係睇運

邊隻係黑長直?諗唔起

200物防一定唔夠,好似係

我180防 lily打26都頂唔順啦

活動打出黎D石咁小 點有千幾粒換野

我全隊250-3xx過到29-7不過s唔到

用次數填,我都換到1舊

我睇過暫時1-19果關 最多跌落
刷緊依關 換咗絆先 之後先換卷同其他野

其實送果隻野勁唔勁

下星期好大機會出4*版
不過如果5突都唔弱

換到5突咩 我睇落去好似換得3粒

5突:
hp: 1626
mp: 267
力 : 161
耐: 223
器: 312
敏: 435
魔: 770

給你比較一下:
4* 奶媽5突:

hp: 2231
mp: 241
力 : 434
耐: 306
器: 716
敏: 600
魔: 989

下星期再有新野換, 包括絆
(預計會有3*, 4*劵)

前半3絆,後半2絆
細石後半冇,大石後半先有

邊有人會拎隻原四星同三星比

通常拎原四星1突同3星3突比較
因為3星易突d

我都想揾1突4*數值

應該有好多人男豬可以突一

如果以依個數值, 5突3*, 同3突4*有得揮

11連抽 抽中4星貝爾同劍姬

刷1-19 定20好 好似冇乜分別

媽媽aoe係強威力
報喪aoe係弱威力
白合aoe係中威力

百合魔力高過媽媽

拎黎換絆定2星卷好

必殺就百合高攻d
Aoe應該都係媽媽
同埋百合要第5突先高攻有4粒魔

岩岩課左8次10連 中左5隻4星 3角色2Assist 中唔到新角

我70抽得2隻

真係難抽到傻

一千幾百尤如垃圾

請問有沒有人入到game

入到

打咩升lv最快

其實用白聖石換 2*卷定3*卷抵d

換晒佢

咁既game都課金榜18

10 張2*卷 真係全部2*黎
夠竟2*卷抽到4* 係咪都市傳說黎

唔係, 我中過
day1-6送果D2*劵

角色LV直接食書啦

我想問 battle 19-9張圖男主有著過依件衫咩

岩岩新玩，可以開波？

第9集

冇話唔得
但男豬太廢，唔好當佢係4星
最好奶媽+艾絲起手

有劍姬4*玩得啦 你估D4星咁易抽咩

23章推埋佢 拎石，而家前編刷唔落手

抽極都抽唔到第4隻4星冒險者
疊埋心水升隻3星算
3星來講黑肉抵玩啲定斧頭阿叔

課金卷

打經VERY HARD 定HARD好

VH
有大經書

其實真係唔明你地 成日係到屌抽唔到
我首抽4星劍姬 跟住就冇撚中過4星咪又係咁玩
睇心態姐 反正又冇得pvp
過得到關 搵到樂趣就係好遊戲

(不過我同時玩緊4個ac 最廢果個16lv ac2次11抽 就3隻4星）

打唔爆機呀 ching

全4都打唔爆
Hard 24-29 d王係傻架
成條隊mp用晒先打一半，之後等死

點都有野屌既 有人抽到4星但又嫌唔夠多

又黎 2*卷 X5 定3*卷X1
點揀

3*先

申利：抽晒20張得一次虹光

你啱 我隻莉莉可以5突啦

岩岩又10抽,得隻保底3星

新手送個隻幼女神突唔突好加25%力

你真係好撚黑仔抽唔到3 4*其實都ok
反正淨係哂錢

2星卷見到彩光開心左一秒
點知係男主

我都好驚聽日6日卷出男主or命 其他都有得突

中命咪幾好
後面冇命好易死

命係咩技？

全體敵人力/敏減20%

好似幾好咁 做debuff都好

值得突 反正又唔食英雄恩惠
錢都係開關auto刷姐

隊伍比上次打既時候強化左唔少
拎normal29-7試刀仲係重打十幾次先無人死
後期既BOSS設定過強真係破壞哂成隻game既樂趣

睇下係咪真係有裝備系統同好友，協力之類
唔係齋靠一個人真係好難

的起心肝升上6星,30萬兩野用曬

好正常

有冇人升緊隻3*報喪女?
我升到突1了,好似都算幾勁, 踵然要英雄恩惠,但呢D其實慢慢打都有,
諗諗下夠恩惠升到佢突5時, 我都應該未有原4*可以3突

另外我估外傳應該好快出,
動畫完左, 就可以拎比game用,
我估完埋後編吧

跟動畫既話隻最後boss 咪仲痴線過正傳果隻
人地人炮一隻佢一炮全滅

根本冇得比

1突報喪比0突莉莉強

用咩隊S?

第一次s 用e隊
而家3星命換左4星
成隊人數值強左2成左右
防都280~380左右
計埋assist 全隊3~400防都可以俾連續反到死

你算好叻, 我打果時過到已經好滿足, 冇諗過s
之後打哂HARD, s哂(唔計24層以上BOSS), 先補返打NORMAL 29 boss
果時命+0
其他都+1(劍姬,團長,媽媽),
都要打十幾次先s到

其實如果要玩, 可以玩倒數turn,
要係指定turn數內扣到XX HP先斷到詠唱

今隻隻boss係到9叫我聽到有D心寒

居然s到
我點都打唔切，最快都要11round先打得死佢
第10定第9佢必定開野秒我一隻

第10佢會開必殺

你要先劍姬開buff+團長buff, 劍姬先再出大絕

彩光
公廁女神assist
有3星使撚用你咩

姐係一開始送個隻4星？

弗蕾亞

3星+30%魔攻
4星+15%魔攻

終於過到
放左團長buff係咁爆

明明2 combo左必殺
點知出左一招就打死左佢

補返status

未去到要用全體嘅地步

基本上 我呢d 非洲人 過到就算
見你地打到咁 就知道你地係真正既攻略組
小弟 甘拜下風

兩隻都有好d既
後期d怪全部怕魔攻+超高物防

報喪同埋媽媽招加防技係咪會撞

用途都唔同? 莉莉回血回異常, 報喪加防打手

莉莉先係最佳補師
媽媽可以專心輸出

單抽萬歲 難得可以歐下 全部4星單抽出 10連 次次都保底 屌你老母

但輪輸出 報喪應該低過媽媽？

呢3張 邊2張放頭好？

用卷定石單抽
等首抽同4星卷中過

石單抽 卷 2星有中過1次男豬 3星就冇中過

唔好引我啦

你頭個兩隻喺咩

2星卷中晒2星
等後篇

Hard mode d王真係食左屎
根本打唔贏
可以用晒d mp都打唔死

刷完錢衝下能力,感覺唔太突出

有冇隻assist係全隊防暈？
我剩係見到一隻係單體50%

你地真係諗住刷哂5個絆？
爆左幾次體依幾日加埋都係得400粒細200粒中
係咪比人玩架

換二星卷囉

其實…你用薯餅刷啦

刷1-20 冇食薯餅 淨刷呢個
刷左千1個

今日冇乜點打都有900幾個細,400個中
只係掛auto都冇咩既姐,但刷得曬
係唔知後篇難唔難打

最多咪難易度*2

限界突破係咪每開一格都要一粒英雄恩惠???
想突滿活動隻野即係要成25粒??

Yes
我唔打算整

咁顛 上星期2打足成粒鐘先得一粒
無4*打手仲諗住升完佢可以試下繼續主線
要咁多都係6*住慢慢等抽野算

大把game都係咁玩

升到5星用住先
除非技組,能力真係唔差
唔係都唔考慮突

我都係 打d碎係為左換2星卷

我仲升到6星用

唔想抽隻煩膠
希望快啲出其他

那有石
所有石都掘晒咁滯

唔係課長或者歐洲人打定都冇壞，我自己連埋7日4星券同課金4星券先得突0媽媽 突0劍姬 突1男豬
突滿活動角對我嚟講已經好勁 英雄恩惠可以慢慢打，活動過咗就要等唔知幾時復刻

但係睇你條隊落3星莉莉仲好喎

未抽到3星莉更何況要突

自選4星券一定要課金先有?想問要幾多港紙

LOG IN 30日都好似有

呢先大約一半…

睇名好似同7日一樣抽

認真問：

原生四星男豬/劍gay/奶媽/巫女

三星：lili/ 打鐵佬/ 命

我知劍gay 奶媽必入，但剩返另外兩個位比邊個？

你講緊咩先？有4星就全沖 6星
不過劍姬 同 奶媽優先
補血用莉莉 4星弱化版 但係 敏高魔多（配隻防系sup比佢）

好多人講 打唔過hard王又冇魔
你有冇配好sup角先 唔係單拖角色就得
還有配置下角色 睇技

你老味 封過3隻人技 得隻命係度打

夠400石射落去 射歪左貝爾1破

你羸到？24以上hard boss？

4* 巫女？？即係白合妖精？？

邊關？封技先真係最狗
逼你冇力普攻打佢，之後反擊

我果隊就咁，試過將莉莉/命擺前，取代報喪女，但都完全唔夠打

你有冇咩idea？

我就黎可能升櫻花試架啦…

唔洗突架
要回血姐
你奶媽可以安心輸出

試過比D白兔由TURN3訓到落TURN9,整到你訓哂之後2隻打你同一隻,最後果隻整返訓你果隻

yes...

平時打關劍雞 百合 媽媽 lili
打王 劍雞 命 百合 媽媽

打手黎講 百合同媽媽邊個掂d
百合打全體得中威力 好似雞d

Aoe差奶媽少少
但必殺大力過奶媽

百合招一技幾大力喎
btw 其實d有冇屬性相克 定當哂做魔法攻擊？

我到而家都唔知D屬性有咩用

好明顯係未打過hard既後面幾話既王啦
好簡單,就算夠實力S到normal最後一關都好
打hard最後幾隻王都可能連打贏都做唔到,要食石過,更唔好話要拎S

S左normal最後隻王先出黎講啦

而家hard最後幾隻王就算係少課,好運既高配置都好
行血多到你MP用盡都打唔死,仲要唔係差少少
根本係無可能用手上資源打得死
講就真係講得輕鬆自己未打過

exact7ly
不過嫌煩直接用命都得

唔係可能贏唔到，係根本贏唔到
仲有交流任80lv

利申: s哂normal

我最準打hard隱形佬，扣到50%血

其實有冇人0石過到交流80lv？

其實佢真係明顯冇打過…不過人地都係玩下game啫，希望巴打快d抽到勁野，打到去感受下咩叫幾勁都冇用啦

原來會跌

1星期30石,1粒英雄恩惠..還好

升4星命定4星補師熟練先好

補緊要好多

唔夠英雄恩惠 升命定團長上6星好

團長

搭單問, 我依家有原4星劍姬, 媽媽, 團長 (升哂做6星) 淨返個位比邊個好? 有莉莉(原2星), 命(原3星), 報喪, 亞馬遜姐妹(原3星)

爭最後隻黑色歌利亞就全制霸.
好鬼難打
係咁S/L

套野畫風好撚正 配音都係

唔放埋圖上面既部分俾人睇

老老77,有冇課過？同埋用乜隊？

報喪

上面唔係重點

有課.主要靠隻突滿既亞馬遜姐挑釁頂
不過最後隻王已經頂唔到

之前kekeke有個人又係成日遮住上面果part然後貼D打高難易度交流任既圖
可能係同一個人
好似有隻突5家姐

真係同一個人

相認左

幾防？

佢可能好似我咁非洲呢
你地就做攻略組
我就休閒遊玩 研究bug屎
btw 我得4星劍姬 打到hard 16就好頭痛

真心，你normal打到邊？如果你非洲到得劍姫，但normal已經過哂，我會好佩服

有幾多人同我一樣hea打event，
慢慢儲中石換絆？

細石換左絆就停左手
估計後篇打中石會易D
睇定D先

我諗住反正冇野打，就打到用中石換到一個先

之後刷恩惠

依家我唔夠恩惠

終於都除左首抽同4星劵外中4星

中咩
同巴打之前一樣得首抽同四星卷中過

472，加耐久8%,同物耐12%buff,同命減攻

白巫刷碎片換野
大家刷邊關？

我見王有魔攻 會用魔反

反唔反到歌利亞大絕？

課金梗中伏
咪畀錢抽卡

2萬羊得1隻命

好後悔72小時冇課

normal打到25渣 如果你會佩服 我今晚试下可以打到邊 係咪唔洗我s先

劍姬升爆可以去到Hard18 boss因為我都係卡果度

唔駛命減攻？

我打左1000細石換2星卷 唔打算升報喪

唔洗S，不28,29會再難d，過到我都會好佩服

hard後面d小怪超高物防,低魔防
冇法既話都唔知點打

隻game其實都冇乜野好做
儲一個星期薯餅之後星期二晚食晒佢
平時auto活動關
無限loop

養生game

睇佢岀外傳&活動啦，
呢家真係有點單機，
活動又hea
主線一係太易，一係boss過份地勁

其實我想問，劍姫大絕係物攻？因為佢寫風屬性…

好謎
睇攻擊力似係用物攻計
但係似係魔攻性質
其他有屬性既必殺都係魔法
物理就就咁寫物理
係得佢風屬性攻擊

係，所以我真係唔知…
究竟風屬性物理，
定魔法

設定上佢係魔法劍士…

隻game要刷4星先起手？

最好,但都要睇邊隻4星先好起

劍姬/莉莉/綠毛 係依3隻先好起

一星期卷中左媽媽

計物攻既魔法攻擊